Diablo III [暗黑破壞神3] #244 - 誇平台派膠

想加入?
LINE GROUP (真係好 L 7 多人既小圈子群組)

美服公會:
HKGOLDEN (Search: HKGOLDEN + 繁體中文)
(只此一家g )要入黎就留Tag啦 19admin會拉加你
N日唔上線就g g

birdman#3215 - fuck fuck
Kitsiu #4645 - 灰姑娘(好似係)
Romanlo#1591 - HC部門主管
lyfredaheero#1694 - 明顯係夜鬼
levon#1934 - 傳說有24個人格
DNXXM#1919 - GhostFather

亞服公會:

亞服氏族HKG4 歡迎各位巴/絲打
歡迎各位加入我地一齊玩....
(有人問再算啦)

======================================================================
仲有咩成日有人問
打唔到好野既巴打
派膠比佢啦
依度好多老玩家都試過
真係好靈架派完要乜有乜

=====================================================================

FAQ時間:

Q1: (最多人問) 咁撚多掣要按好撚辛苦呀屌你!

達達:

呢條片我起碼貼撚1年
跟本冇人會睇

SMS:

//

Q2: 想問下小弟&#21946;亞服升到70, 好高興, 我可以做D乜?

SOJ表示:
點解要單機?
巴閉law 英雄主義 疊馬
刷唔到裝 可以out game
打打下想扑野 可以禁esc停左佢
o靚仔你玩咩美服呀 過黎亞服丫
過黎呀
單機丫 單丫
我單機 你群P 點呀
你見過單機單到痴左線未,你同過寇馬可hehe未呀
你話soj大哥係你偶像丫ma 你見過soj大哥未
亞服單機丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢拆左soj &#25529;唔到
你知唔知佢日日想爆你地菊, 佢爆唔到
你知唔知soj大哥諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想再單機
佢唔想入亞服
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個Post都有痴線佬 呢度都有
其實 單唔單機 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯服 無得返轉頭ga

鳥入表示:
亞服已經玩完啦，入美服啦

//

Q3: 大家點睇sub？？
發覺宜家好多人求其汁套sub裝，
就話要打90層，
其實全程都係得法師打，
又以為自已好勁

SOJ: DH? 比我都踢啦 連wiz&#22021;10%輸出都唔知有無, 但zDPS dh打90以下都好fit 可以speed run 喎, Team只有一隻dps 其他class都係雞

戒J: 你 om9 架

SMS: 團隊合作係咁架啦, HEHE丫嘛

Q4: 你地成日話乜build 特build, 有冇攻略link?

SMS: 新手教學：

到已簽

幾時出新版

mo人

終於有人開

點解唔計#1？

原來開左，係度貼返先

散件踢火已過90
Boss係saxtrix,有power+or加持1分1x秒殺

求bd

版面

spirit 315,RCR 31.44%, cindercoat 26%
gem:trap ,stricken ,gogok
cube:flying dragon,laws of seph,zodiac
技

過90真係少見
分分鐘你已經係世界頭三LON踢火

亞服應該好多人玩Lon ,輪都唔輪到我啦
睇護個box都差唔多玩左廿條key,算幾快手
Ps.本身諗住上晒全身85+先去，但好彩整到條非常好既火符有10cc加harmony,即刻去衝

此post已完，請去新post #1

FUNGOR#3563 美服入族